﻿# TestingSQLite

Permite mostrar una lista de personas, y agregar nuevas. Hago uso de SQLite para almacenar los datos, de 
Behaviors para controlar el comportamiento de los <code>Entry</code> y Data Converters (de estos 
aunque los tengo no los uso).